黃子華棟篤笑金盆o浪口 (7) - 最後的戰役!!

黃子華 棟篤笑 2018 黃子華 金盆o浪口 最後一個 棟篤笑 2018

黃子華 棟篤笑 加9場! 共26場! 星期二公售!

共26場，約150 000門票於24.4.2018（星期二）上午10時起於城市售票網公開發售，顧客可同時透過以下途徑購票：

公開發售: 2018年4月24日10am起 城市電腦售票網 Urbtix
方法1) 網上購票:
方法2) 電話購票: 2111 5999
方法3) 門市購票: 通利琴行及其他售票處
(售票首天每人每次限購票4張)

演出日期: 2018年7月6日 - 31日 (共26場, 已加場1次)
門票價錢: HK$880 / $680 / $480 / $380 / $280

演出場館: 紅磡香港體育館

每人每次限購最多4張門票。
（售票首天透過網上或流動應用程式購買此節目的門票時，當使用同一信用卡的累計購票數量在任何一次交易中已達上述的每次購票上限，該信用卡於當天即不能再用於購買此節目任何場次的門票。）

詳細演出日期
1) 2018年7月6日 (星期五) 頭場
2) 2018年7月7日 (星期六)
3) 2018年7月8日 (星期日)
4) 2018年7月9日 (星期一)
5) 2018年7月10日 (星期二)
6) 2018年7月11日 (星期三)
7) 2018年7月12日 (星期四)
8) 2018年7月13日 (星期五)
9) 2018年7月14日 (星期六)
10) 2018年7月15日 (星期日)
11) 2018年7月16日 (星期一)
12) 2018年7月17日 (星期二)
13) 2018年7月18日 (星期三)
14) 2018年7月19日 (星期四)
15) 2018年7月20日 (星期五)
16) 2018年7月21日 (星期六)
17) 2018年7月22日 (星期日)
18) 2018年7月23日 (星期一) 加場
19) 2018年7月24日 (星期二) 加場
20) 2018年7月25日 (星期三) 加場
21) 2018年7月26日 (星期四) 加場
22) 2018年7月27日 (星期五) 加場
23) 2018年7月28日 (星期六) 加場
24) 2018年7月29日 (星期日) 加場
25) 2018年7月30日 (星期一) 加場
26) 2018年7月31日 (星期二) 加場 尾場

去到揀位長期loading

屌.....點解禁唔撚到入去架
話易禁個D 吹水架???

祝福咁多位支持過我同教我地班買法既巴打
啱啱apps同firefox（按鍵精靈）差唔多同時入到 閒日都算多位 係五六日同尾場寫剩下少量門票 跟著我都快快手揀左24/7星期二 $380 兩次各買4張 希望可以幫到其他未買到既巴打 利申：全自用 同同學睇 絕對唔係炒黃牛 我就唔再試費時阻住未買到既巴打 千祈唔好放棄 仲有好多飛 祝你地順利買飛

入唔到呀

入到去, 禁完快速購票 LOAD勁耐..就黎夠鐘

飛 就真係唔多啦....

same

係 請稍候

入到去 揀完飛 但load勁耐

夠左鐘
宜家要重新入過

求280/380 連位3張

多謝你早一兩個post叫我繼續唔好停咁撳 唔係我一早放棄左

無連位..

15分鐘真係好撚on9
俾佢彈完又要重新禁過

我都係

完! 好想睇呀

其實算易入，但我好肯定入唔到嗰啲唔知咩原因長期都會入唔到，
我有兩部腦，一部入過好多次，一部一次都入唔到，唔知咩原因

入到 但load唔到有飛
依家夠鐘又要出返去

勁多黃牛撚搶9哂d飛 班仆街自己攬住d飛過世la

Game is over 大家辛苦啦

多謝各位巴打指點...
終於買到啦~
不過好多都得返少量
星期六日更加無連位

岩岩平日380都買到4連位
大家加油

求280/380連位兩張

再提一提各位 如果用app見佢個掣變左灰色好耐 千祈唔好無耐性熄左佢 比多少少時間就會成功入到

得返單丁位 有無巴絲要 有我照掃左先

死hold係登入個位，點算

Me2

想問下入到去 係唔係要登入左先？

但.....又有小小

可以非會員登入

試左無數次
都係入唔到

啱啱我都係咁樣
熄晒autoclick同Tampermonkey就得左

自己睇路選日子啦

但我非會員登入去之後 個畫面停咗

15萬張飛一日賣晒咁濟

10點到而家都入唔到，兩張飛都咁難

幫手2張

買到725 連位 380 有無人可以換712之前既日子

頂 比佢fake左

終於買到啦

即係咁
我free 幫你地買
你地就黃牛賣出好

可唔可以唔好咁仆街
人在做天在看

點解仲難入過頭先

唔撚係掛?

真心 幫手2張得唔得

yes.............

我今朝到而家都買唔到 只求平日2連 頂

我0930排左係創意書院 加下單丁都無

有冇人入到可幫我買兩張 280 380價位

有人咁仆街？
開多個post屌到佢地單機連登啦

屌 黃牛仆街死la

cap圖放出黎啦

由dbs優先㩒到今日 終於買到兩張
大家加油

開新post開名啦

me too！！！

卡住登入 有冇人知點搞

等

過左時一次 禁左兩個鐘都入唔到
係咪收得皮
想搵兩張連位都咁難...

係咪冇哂連位....

想要4張連位. 應該直接禁4張 CLICK連位, 定係分開兩次2張CLICK連位?

如果分開兩次2張咁買 洗唔洗重新LOAD過?

無呀！入唔到呀，一次都無呀！

4連定2連x 2

去到埋門比錢 買唔到
又話 唔可以依頁買又點點點
好灰

有無巴打有二連放280 380都得

Tg: ptptptp

我都想知！

4張連位

變左白畫面

入code個page?
試下揀星期一到四啲場應該就入到

我已經買完返左屋企訓再訓醒
而家情況點？

我講ge都係真人真事

我見其他巴絲cap telegram
話有人賣飛俾佢
一張加幾百
我見到係之前叫我買ge人

我真係好撚嬲

你地好自為之
食人愛心
你地要還

種有冇啲係3連嘅飛

正仆街

好似好難有. 咁我其實2+2都OK, 我分開兩次買, 洗唔洗重新LOAD過

好撚仆街

我仲未買到 得返單到 我屌

唔好放過佢啦 唔開名有咩阻嚇力 打擊黃牛 你我有責

呢D正仆街
最好出埋樣

半個鐘前左右我買到4張連位

開佢名啦 咁仆街

求五六日 280/380 連位兩張

唉屌！10點禁到宜家
手機都禁爛，仲係入唔到
公司電腦又block左
想買兩張咁難咩？
女朋友仲要係出面排緊

係囉 開名啦屌 我仲禁緊 自己已經有 仲幫fd禁緊

X2

cap圖開名啦屌佢老母

屌 咁仆街

當飛賣哂個時, 就係黃牛發威既時候

大家要忍住呀, 寧願等十年後出碟, 都唔好幫襯黃牛, 到7月初甩唔到飛, 就會原價放

放佢資料出黎啦 呢D仆街唔可以放過

我真係想睇既就買唔到

希望巴打你花少少時間開新post放佢啲資料出嚟
呢啲仆街真係唔可以放過

2點開始㩒左2個鐘入唔到

頂.岩岩入左去15分鐘買唔到, 彈返出黎, 而家要重入

摸到車尾燈呀 登入唔到

由10點click到4點都係無料到

卡左好耐 唔知點搞

仲有冇邊日冇兩連

有無巴絲俾人tg每張加幾百

好似炒iphone 咁
Strong hold

得telegram 冇樣
開黎都冇咩用

但我相信
俾你賣到
你都一定要還條數

完了吧

google search tg id 可能搵到好多野

平日仲有冇連位 冇我登入都廢時 禁左成日 廢網

求幫手買

黃子華應該淨賺幾個億

連位應該真係無了, 但單丁仲有

有無巴share個座位表出黎, 有埋no.

15萬張第一日就賣晒飛...真係世界級

所有日子冇連位？

入到去 登入唔到

求好心人
有兩張30號$380兩連位,
求換26號前任何日子兩連位!!!

俾左飛佢?

上facebook求啦

求兩張任何日子連位，$480/$380

入到去都登入唔到買飛

登入唔到

岩岩入到去買，平日連380既連位都沒咩啦

我scan 過係

半日 有無健力士

講就難入
睇住班黃牛炒燶
好似五月天咁樣炒燶就好笑

半個鐘之前24,25重有連位,好多位

十點到而家都係無 唉 所有方法都用唒

如果個網快d, 多d地方賣飛, 30分鐘就賣哂啦

入到個網登入唔到

要買, 相信得單丁, 日子23~27 仲有單丁

唉10點禁到加陣
電話又試過上網又禁過
屌全部食白果
想要880連位都冇
平日飛又冇
係度求飛個個係度炒黃牛
只求好心人幫手買飛

半個鐘前4連都買到

Load到又話我無開Cookies.. 明明開左架路喎..

依個姐係未load 到

我本身都係
但比唔到錢

唔關事,係因為CONNECT唔到入去

係香港仔排緊，仲有10 幾個就到。 不過好似得返單丁

me too 5,6次都係咁

冇連位....

我慢慢禁都比到,好順暢,我差唔多去到最後一刻先比錢

24, 25 單丁

仲有o既價位如下

我去到入one time password 成日話我唔成功
最後夠鐘 想死

岩岩唯一有連位既時候就卡住比錢既位之後就夠鐘幫我登出

由9:00按到16:00
入唔到，想要兩張相連位，任何日子，任何價錢既
可以既

頭先再入一次㩒過哂d日子好似冇哂連位...

好想好想好想入場睇
求星期六/日 任何價位 二連

tg: icecube1234

880仲有冇單丁?

屌。。。 我有無呢。。我記憶中好似有。。。
塵埃落定

求任何4連，

有

F5到天光

冇哂2連

跪求任何日子 380/480 2連位....原價+手續費
買唔到就算了,絕不買黃牛...

日日都冇2連

搏屌死撚開啦

啱啱都買到24號 380 4連
23 24 25都仲有 但係前面既日子大家就唔好諗咁多 2連都冇

對住個mon㩒到有啲作嘔

有冇30號$480四連 想用29號$480四連換

啱啱係指幾時?

黃子華
8/7 星期日 $380四連有冇人
有興趣可以補差額換2張$680同2張480啊？
或者 四張$480啊？

有單丁 但日子呢D就無得揀特定啦..
本身諗住同阿哥一齊去睇
啱先買到 某一個星期二 都係逼住分開坐

唔知信用卡送嗰兩張係咩日子咩位呢。。。

卡左係登入 成個鐘

想問下買到係咪會收到2封EMAIL
一封係信用卡扣錢
一封係確認

求2連

放飛求飛區

有段56；行24 ；位91 [size=5]
[size=5]有段58；行24；位90
想換 段41；行21；位92/96

岩岩見到24號仲有a行

我係黃牛黨d"朋友"，講真今次咁多供應，佢地今次都預左賺下你地里數就算，不過都睇唔過眼想問下買唔到飛果d人，講真今日咁樣都買唔到飛，真係檢討下自己智力係咪有問題，將來點樣嚮呢個世界生存? 我見有人話10點禁到而家都未入到，又有人晨早先走落去通利排隊，跟住都買唔到要伸手搵人幫你，我真係笑左出黎，你地都唔係第一次買唔到飛啦，點解一個方法唔work仲要繼續用? 上面大把成功例子，睇既人少之又少，連code都出埋黎，你地班友完全唔用腦，剩係識問點用點用，無你地呢d咁蠢既人，我d黃牛朋友點搵食? 哈哈

你朋友 就係你，屌你老母

屌你老母

屌你老母
而家係用code先買到咋
收皮啦
而家係咪一定要識用code先有得睇show呀

收29號280/380 二連

入左去2次, 2次都搵唔到有連位 唉

我都係，加油bro

求7月14日前 480.380.280兩張連位飛
Tg:ck020
可以碑多手續費都得

落去排隊買先

想搵返 Retry絲
你買左未呀？

求呢度巴絲幫手都唔撚買你黃牛啊屌你老母

公開佢！

求2 連。

係咁請稍候....屌

無限請稍候

寧願唔睇都唔幫襯黃牛sor9ry
子華神響fb拍埋片鬧黃牛都仲要去買黃牛個d人麻煩自己反省下

其實只要大家企得夠硬 佢地就會收斂 一次又一次低頭只會縱容佢地 同埋自食惡果

仲以為係我部機開始慢

請稍候...

好痴線 稍後左10分鐘

寧願唔買都唔益黃牛狗
你地死去上水走水貨啦，同蝗蝻冇分別

又係 indexing o的位, 今輪之後相信更多售罄

Chi lun sin, 30 mins ago city hall said less than 3000 tickets left for all dates....

150,000 tickets sold within 6 hours?

Hong Kong is not just dead, Hong Kong is already dead

HK Govt eat shit!!!!

其實黃牛賣飛開埋價邊日賣幾錢可唔可以拎WHATSAPP對話CAP圖去警署落案指證佢炒黃牛

求尾場單丁位自己睇
原價加手續費加車馬費

有意TG

即係點

好多都得單丁位咋

求任何日子 任何價位 連位兩張

原價放遲幾個月先放會唔會好D
我好唔甘心原價放比人結果比人拎去炒

有冇人可以幫手買任何日子380/480/680 兩連
入左幾個鐘都入唔到

買到啦

倒數完

係咪on9 黃牛而家合法
係幾時俾人覺得黃牛係天經地義
你地好彩冇俾人拉咋 仆街

我一定唔會炒.可以影相比你證明.

收680 480 380
28號前 連位飛兩張

快回

你啱
分分鐘原價放比黃牛

我都係只放比fd

黃牛唔合法

荃灣排左9個鐘無二連，師兄有就幫一幫🙏🏻🙏🏻

去返相應區 thanks.

屌睇新聞條黃牛串串貢，實名登記啦仆街

我同女友去睇呀 唔會炒
求任何日子 任何價位 連位兩位

冇架 晒氣

好多都唔係連位

收任何日子，4連位同屋企人睇
願意比手續費

收唔到email

仲未搵到連位。。

求開名 等其他人唔好中招

求任何星期二連位，合理價位即可，

換衫落去睇下先

屌 睇字都覺得慘

去返放飛求飛post. thanks.

請唔好買黃牛 15萬張我真係唔敢想像幾多買完真係會自己睇

推一推
揸住子華飛有閪屌嘅日子到了

完 無哂連位

求兩張任何價錢任何位置 連位

岩岩見到19仲有連位喎

買到 但係山頂最側邊位

10點禁到而家都入唔到

係咪去大會堂會買到？

我都係上urbtix買咋

上網

有d求飛撚樣突然間冇左icon 此地無銀

Reply絲見字請覆我呀~

竟然仲有連位

不如分析下, 其實棟篤笑, 好少人會睇2次 (唔似演唱會), 後生仔都係因為個名去睇,

而好多都係為打卡, 所以頭場個第一個星期, 一定會炒貴, 但今次開成個月, 打後O的飛23~31(一定會放返出黎

仲有AEG o的飛, 所以等一等, 相信原價飛放返出黎, 不是dream

遲下先禁/買算 灰機

如果可以我都想睇兩場 然後將成個show快佢5秒講晒出黎

Aeg 派飛應該係6月15日之後, 如果無飛, 不妨6月頭先開始

真 姐撚最尾幾日都有原價飛

我諗大家6月搵會搵到

笑撚左，我公司個掃地茶水阿姐都買到 蠢人發現x1

幫朋友買

求6-22號，280/ 380 x1
㩒足成日都無反應

好唔想買黃牛，我知會助長呢樣野，但我真係好想睇

撞唔返入去

由10點到而家都入唔到
有無人可放4張 280/380
任何日子
拜託~拜託
女朋友同阿媽好想睇

So sad , 做唔到孝子，由今朝到依家入到一次咁大把，中午12點，好多位個時賣哂，想買個4連一家4口咁睇都唔得，我係揀左480，680，咁家母年紀都唔細啦，無理由叫佢同我一齊坐山旯旮睇最後一次子華演出，揀揀下得返最後3分鐘 ，我就亂揀左一日，680 兩連。依家入都入唔返去，都唔知有無機會再買返16號，炒狗，蝗牛真係好仆街，阻真心想睇既人去睇，其實限每張信用卡4張又有咩用，我諗尼到在座各位巴絲好多都有一張以上既信用卡，更何況有備而來既蝗牛黨。

師兄氣就明我講咩拿，你岩既，我都覺黃牛係仆街，不過真係無呢渣蠢人，黃牛真係無可能生存到

agger

蠢人發現x 2 諗下點解做人做到下下都你求人唔係人求你啦柒頭

屌，真係人如其名

我就用最原始既方法, 排隊

沙田通利宣布全線賣哂

落最近既買啦

蠢人出沒注意

我叫你食屎狗呀食屎狗

屌無連位

排左9個鐘
差唔多到我個陣先話冇晒連位
想買黃牛
求屌醒

出得呢句係咪即係無

歷時6小時，我係乜都無
Autoclick都幫唔到我，只可以怪自己黑仔

扣咗錢 但收唔到email

企硬呀, 幫襯黃牛你對得住子華咩

你拎返子華神三月拍個條片出黎睇啦

笑得出睇得放咪買囉

我屌晒你同你班朋友老母。

冇嘢補充了

其實輪椅位買唔買得？

我真係灰到爆

我都未收到email

連登有愛 有巴打幫手買

真係冇晒連位

最後一次 自己諗

原來15萬張飛真係可以一日清

窮人求任何4連，加100

諗住去放飛區到睇下
點知個個都係黃牛

笑左 已經灰到呢個地步
打斷對腳去睇子華

幾時會出碟？

咁你要坐輪椅去睇
佢屎忽痕問你你要俾埋殘疾証

去到個個都叫你自己報價

頭先手痕撳到入去第3次,已經無晒連位了

乜7都賣哂了

買部輪椅睇

同個巴打tg緊，佢有票係手
等佢比價睇幾錢
好撚憎黃牛

賤種 cheap撚到咁

我都未收到email 我收到msg話扣錢
但打去銀行佢話hold起左 未扣錢
咁可唔可以再用張卡買？ 係咪一張卡只可買4張？

其實⋯黃牛內銷深圳廣東，個市場依然好大

所以班仆街驚都未驚過

我買到，有個朋友要2連，入到去都禁唔到XD
我咪講笑叫女女推你入場

續日click 全部連位冇晒啦

痴線

身邊十幾個想買既朋友全部都買到，今次子華唔要命開咁多場真係造福世人。好撚肯定黃牛會炒濃，咁多位爸絲比d耐性等下，1蚊都唔好益黃牛狗

笑撚死

好撚灰呀 打晒資料但error

唉 岩岩入入到 所有日子無晒連位

3000 買兩張880
好想睇

多謝上個post 嘅ching 購票教學
成功自己買左兩張$880

十分感謝

你依d垃圾咪撚坐長啦 屌你老豆

死撚開啦

係咪即係買唔到

U Win

佢會叫你俾價加

我頭先同個巴打tg
比原價報多少少
諗住點都係佢辛辛苦苦買返黎
佢睇完唔覆我
點知佢online左差唔多十分鐘先同我講賣左

咪咁啦你

就係你呢d無骨氣垃圾助長黃牛

1350蚊
而家買定
到老嗰陣時都可以用
冇蝕底

有幾多人係排到買唔到 仲灰過禁唔到

買咗20張飛 終於齊email

覆錯sor9ly

見巴打未on嘅，等佢on再睇下點

我啊
排左9個鐘
岩岩喊住返屋企

我認同呢條黃牛無講錯既就係點解咁多人都買到,班伸手黨吹到自己幾落力都買唔到

仆街 開口中真係半日都無就賣晒

巴絲們等email最長等幾耐

你朝早去排預左啦下話

等碟出啦比佢賺好過益黃牛

有無巴絲買到四連/兩連想換五月天？
我今日無運氣了之前用盡左，如果有興趣大家原價互換就tg我丫

咪撚柒啦大本型開7點架

買左2次
都係即刻出email

加埋你老母

祝你好運呀巴打
我就疊埋心水放棄

放棄了 唯有同個女仔講買唔到飛

咁你7點先去排?? 想笑撚死人咩

有無人知今日網上買完, 今日可唔可以去購票通/通利拎

投降了

想問打錯左email係咪收得皮

仲好意思話人柒😂

好似聽日

第二日先可以

收唔到EMAIL點算

仲有飛喎
岩岩買到 880X2
不過得番880 其他真係冇晒

系統繁忙 請稍後再試 姐係無位?

仲諗住買到飛即訂機票返黎, 依家molamola

between我一蚊都唔會益黃牛

收唔到email但扣晒錢 懷疑打錯

屌晒你地老母

巴打可以連機票都慳番

仆街

你去拎飛有信用卡得啦

禁左七個鐘終於入左去!!
咩連位都冇

thx 巴打

放飛區個個黃牛

姐係email打錯都唔緊要？

去counter搞就得

買唔到飛攪到癲撚左?

系統繁忙 請稍後再試

姐係無連位?

終於買左4張連位

邊日仲要880 4連

邊日仲有880 4連

係
拎張信用卡去就冇問題

求兩張連位 30/7
唔一定係280/380 當然有就最好
Telegram contact 左先

點先入到去

你要買2張, 俾埋個看顧人

你老豆老母呀爺呀麻 4個連住比人屌

求任何星期六/日場
280 ~ 480 二連

條友話大本型開7點所以7點去排

呢個時間仲試唔試好

見到成班買黎自己睇既巴打買唔到
跟著另一個post就成班黃牛狗炒飛fake巴打報價
真係不知所謂

笑到我痴線

收嗲啦

買左7月28號星期六 $380 二人連位
想換7月14號星期六 $380 二人連位

唔係話想笑你 但有巴打9點飛的去九龍城都買到
係就係排好耐 要好多時間但最重要買到

屌 衰D講句 D撚樣走去助長黃牛都係垃圾黎

完

睇完個show 比老豆老母用 做埋孝子
又唔洗食炒比人撚

Load 菊花姐係點

我要連位啊

有冇好心巴絲可以幫手買兩張連位？

任何價位 任何日子都ok，retry到好絕望，飯都未食

一完場起身摺埋架輪椅走人

有冇人知道坐邊

頭先入到去但唔要連位菊花
係咪已經冇晒位

屌佢完都未入到個網

成日都入唔到個網，然後賣撚哂

最撚慘既係有班巴打放原價俾人
班友原價買入 炒價放出

入到又係另一場戰役

好似係第1行

我屌

希望有人幫到手

呢d仆街真係祝佢死全家都嫌少

唔該師兄。今日六點鐘排隊的

入到去係咁繁忙
等足15分鐘出番黎

大本型有個呀婆搞撚左半粒鐘先買完

我覺得原價放應該最後一場先俾飛
等班想炒飛既撚樣冇飛係手

最後一日

中cookie係咪唔洗理，再係咁retry就得？

12點搞到依加

係

例如4連2個人睇多咗2張
紅館交收都未遲

得番單人位, 無興趣就唔洗哂時間

反正同一日 一齊坐係隔離重好

入到都無用, 係咁繁忙 咩事

仲有無 380既單丁？ 任何一日都得
10點retry到而家

求任何一日二連 可以臨入場先交收
tg: yolo777777

因為而家已經冇晒飛喇 上面有巴打出左現場圖

究竟點解D人仲買到連位架屌

班仆街唔撚買就走啦 HOLD撚住個系統

無人接點算

我屌佢老母
最後排咗兩個鐘乜都冇

唯有等佢出碟啦
巴打排咗幾耐？

咪個日去紅館出面乞人買囉

紅色個度到

私落海都好過益班昆人既撚樣

其實都仲會有飛既，只係通行出唔到位

射落海

求飛 真用家

我一張飛都無呀，屌你老母

Btw, 感謝連登巴打幫我，雖然最後都失敗左，但感激你，連登有愛

建議即場先俾飛

任何星期五六連坐380/480
原價加100

15萬張我一張都㩒唔到

所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位
所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位
所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位
所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位

20000

約佢膠收報警啦

依家啲單丁位俾人hold住晒

20000四張

同你一樣
望住佢個retry望到灰

所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位

好似A前面仲有一行BA架巴打

黃牛死全家

引佢見交放佢飛機

入到兩次都loading 買唔到
有無巴打多三張20號打後同人單丁都okay
黃牛咪reply

求下人答你點解你撘飛機都咁撚驚啦
我答你啦 炒黃牛賺撚埋陰質錢啊嘛

應該用tg約晒班黃牛出黎眼望望
真吊厹

咪就係d黃牛係咁禁 阻住真正想睇既人 搞到禁唔到囉

佢既tg

佢地最多未自己睇同即場請靚女睇

rubbish system

thanks brother provide the script.
although not success login...

全日都入唔到。求任何日子兩連😭😭😭😭😭

屌你估個個都好似d黃牛咁撚得閒 唔洗番工架？

今日有個靚既後生女
佢條仔企係後面篤電話
條女問我係咪買晒4張
我話買兩張（每人最多買4張）
佢話可唔可以幫佢買兩張
我仲笑鳩佢隊尾係個到
點解d人可以咁厚面皮
雖然我最後都買唔到連位

諗起破壞之王果幕
最多俾你渣一下個胸

買左$680單丁點好

番工重新整理到需家 咩都無
跪求2張連位 任何日子 辛苦哂巴打

03:25

有得諗喎 仲要係夫目前犯

小弟同我朋友仔係奧海城由朝早7點排到岩岩，[size=5]一張都買唔到！[/size=5]

如果有好心人可憐下我排到10個鐘都買唔到，有任何場次既相連/唔連既飛，加車馬費肯賣晒我，小弟同我朋友不勝感激

請pm我telegram傾

點解入到個網但所有飛都比人hold撚住曬
之後就超左時

佢條仔真係搞笑 扮篤電話
油塘架 我前面位巴打見到有上連登
可以相認下

收兩連480 任何日子

依家先收工 請問賣曬未？

到宜家都未入到個網

未 快d飛的去沙田

去葵青劇院

屌嬲嬲地買左尾場輪椅位

巴打勁定力夠, 條女姣鳩你都冇動搖

全部日子都俾人hold住晒

講堅?

係，無錯
諗住幫巴打買都唔得

唔好喊
你個波咁美
引誘下連登D巴打,平讓俾你都似

到時借部輪椅坐着去

收2連 咩日子都得
+$120

又話無飛，仲係入唔到

條龍有幾多人真係睇,幾多人買完放上網放.....

屯門咩環境~~~

唔係話俾人買緊就系統繁忙

送一q咪幫你買

究竟賣曬未啊
上面有人話賣曬

仲未買到 點算

又係呢條仆街
朝早搵我每張＋600
Post 左上黎之後即刻轉名

笑撚死
十點按到依家買唔到就係蠢？
你估個個好似你個所謂黃牛朋友，又或者你咁撚得閒係到按，你自己咪又係到拎code入
人地真心想睇就去唔到
你條撚樣有飛係手重係到屌尻人冇飛係有問題
我屌你老母真係好撚野

大本型 柏斯琴行 一粒鐘前都已經 話全部賣哂啦

仲排？

輪椅已備

同事剛剛經屯門話仲有人排

大家唔好排啦

我果邊D龍都散哂Band

仲有單丁位

有得優先入場?

咁佢呢加正係加一倍價咪明益我

雖然覺得自己禁咗成日都入唔到好慘
但係見到有巴打朝早7點開始排都係得個吉
突然覺得自己其實已經唔太慘

黃牛我屌你老母

15萬張飛都仲炒得起？

上網買全部俾人hold住晒

不停loop請稍後,
入到個網都等到夠鐘都未買到....

大部分場都full晒 冇晒連位

same, 已經3次係咁

15萬都賣晒..

15萬張都消化到，係咪咁勁

人地前一晚7點排呢…

未夠鐘都彈返出去

當初d人仲話咁多好易買到，點知都係買唔到

求任何日子連位 380/280 都得

唉屌

黃牛係唔係都掃咗先
唔好話15萬, 150萬都消化到

hotline話賣哂

登入個制禁唔到入去
你個野壞架

任何日子單位/2連位
280 380 480 有車馬費

用緊monkey?
要stop咗+F5先禁到

問一問 如果880 加手續費100 連位 有無巴絲想買？利申非黃牛 只係諗過睇唔起咁貴

不斷請稍後

屌 唔知

有 有無tg

諗住再幫朋友買 但入左幾個鐘都入唔返 放棄了

十五萬都供不應求

未確定個frd 係咪真係幫手買左
係既再放

非黃牛點解手續費要100先

Tg Chunho

好 唔該你

禁極380 日日都無連位
入到都無用

想買黃牛嗰啲好心你哋唔好咁撚戇柒鳩
個個都唔買黃牛，最後啲飛一係原價放，一係掉晒啲飛落海攬炒
我前兩次睇子華都係開show前買到原價飛
一日仲有人買黃牛，一日都仲會有人炒
以後買唔到飛睇演唱會就怪你自己啦屌你老母

子華出三千蚊一張我都照睇
黃牛貴三百蚊都唔會俾你班爛臭化
人地度稿度幾年，你班撚樣撳個制就想攞人心血去賺錢
子華開多9場自己講到聲爛都要打擊你班冚家鏟
買黃牛嗰啲on9你自己諗啦

爛臭黃牛攞子華賺錢屌你地老母
買黃牛助長歪風屌埋你地老母

黃牛佔咗幾多成?

想要plz

解釋無用 總知拎幾多轉售姐

有，同女朋友睇 黃牛死全家

8成幾

有既我都想要
打左成日都唔通 上網又唔得

公司電腦好慢，買唔到
求280-480 連3或連4
每日都得

加手續費車馬費
謝

香港d 黃牛真係痴撚線架

無視佢句非黃牛 多一百一張 大把人乞啦
乞完就轉售 fat fat

老老實實
十五萬張飛個炒得起咩？

廣東市場好大。 我班master 同學個個買唔到飛靚 個個食炒價都要買。 仲有極大部分係叫埋大陸啲朋友一齊落黎睇。多到你唔信

想買任何時間$880 四連 PMPM

23/7 $880加錢換$任何日子480連位 或者換兩張$380連位

我鬧梗黃牛喎咩料
我唔係黃牛番住工我都買到啦

680 2連原價放有無人要(連手續費)

我同fd 睇

Tg: hihitang

要啊 巴打

求兩連
任何日子價錢

有無人預計到 d飛 係未來個3個月 會升幾多或者跌幾多？

其實點解會炒得起？大陸豬又唔會搶飛

想問吓訂果陣用左郵寄取票，係唔係用唔到門市取票

求兩連 280 380 480
任何日子價錢

屌你老母
放飛死返去隔離啦
手乜撚野續費呀
炒狗就炒狗啦

想要, 車馬費唔少得

不如睇下到時有幾多拎住廣州/深圳/佛山粉絲既燈牌入場, 個D唔係買黃牛我打死都唔信

只係想同女朋友睇一次

任何日子價錢

排左好耐咩都無，比班南亞佬玩死。求

絕望了

本身係城市電腦售票網到買都係要比手續費架
飛錢+8蚊係正常

巴打喺邊度買

廣東都唔少人會睇
700萬人 計有20萬張飛
老人 唔去 無200萬
成年 唔去都300萬
加加埋埋 都只幾十萬人睇 有傻鳩可能要睇兩次（尾場）

更何況比多一兩百 都唔差果少少

每張加100收
只求收幾張比朋友睇！
可以開show先交收 證明真用家！

跪求2張連位 價錢 日子不拘
公司block左城市售票網 成日襟電話都唔成功

謝謝放飛既巴絲們

每張加200 有無人賣任何價錢飛比我
要假日

以前都無搶到咁

你睇吓上面D撚樣寫住手續費係加幾多錢先啦
叻唔切

高登 FB都有

巴打咁有信心可以開 show 前買到?
有冇乜嘢渠道?

禁左成日都禁唔到 學生仔但好想係現場睇子華
有無巴絲可放280/380/480 2連飛比我 比番車馬費
如果無2連位 得1位我都要 自己一個去睇
tg:

求任何票價4連位同屋企人睇，可加車馬費
搞左8個鐘都係得個吉，真心用家
請tg

推

我一個人睇，買單丁位實有
連位都見過，梗有人突然唔得閒去
你有心留意一定搵到
買唔到最多唔睇，學子華話齋 空晒啲位佢！！

你唔引用埋上面我真係唔知你講緊個d唔係原價放既仆街
係我誤會左，唔好意思巴打

求兩連飛 280/380/480
唔介意加多少少車馬費 只求可以睇
撳左成日都入唔到

跪求任何日子280/480/680 二連
比車馬費請食飯在所不辭

求2連位 $380 / 480 / 680
只係想同家人睇一次
可加車馬費
tg:

開始好多on9等唔切送錢俾黃牛洗
你班撚樣蠢撚到豬咁千祈唔好撚生仔累人

想睇咪早少少去排隊囉 又要舒服唔撚排隊又要飛
排得嗰幾個鐘就話排得好耐 有心嘅 就前一日去排啦 唔好訓醒先排嘛 屌撚曬嗰啲話咩排左好耐無飛
又話㩒左好耐無飛嗰啲巴打

唔要有黃牛 咪香港人一齊排囉 乜撚野要翻工排唔到嗰啲 你地都無上心 一早就知幾時開賣 早啲去請假 唔得咪搵朋友一齊排 有心一定得
一日唔排隊 一日都有黃牛啊傻鳩

跪求一張飛毒撚自己一個去睇
唔買黃牛

子華都好霸氣話空哂佢
忍下手啦

鬼叫子華講左係最後一次咩
仲有當年都未封神

排左差唔多20個鐘連位尾場

利申我都係前一日先排 買到尾場

又加車馬費又請食飯
你班傻閪就嚟賣埋屎忽去睇子華
子華金句 空晒啲位佢！！
你班人做雞做鴨俾人屌穿屎忽坐輪椅位睇show啦

咁所以咪有人買黃牛囉 扺制黃牛？

有四張18號$380多出嚟，原價加一罐可樂放

7月16號係紅館門口交收

20個鍾值幾錢
有人早20個鍾排
仲請一日假去排
日薪一千 大把人有呢個人工

個價值係到 我比1000蚊人地幫我排
只係揀舒舒服服坐office做野 出去排到隻狗咁日哂雨林

利申 無飛在手

要兩張

根本凌晨去排都得 排完真係成身散哂 累到即刻飛的返屋企

要兩張 不過16號可能唔喺香港

都係兩張

23/7 $880單丁加錢換$任何日子480連位 或者換兩張$380連位

係啊 所以咪有仆街香港人咁撚多excuse

希望大家唔好買黃牛
好想睇佢地原價放甚至倒蝕放

想要

巴打我想要一張

岩岩 所以話 抵制黃牛？ 睇過？

成日拎錢去衡量既 你日日返工唔好休息呀笨

4張要哂得唔得😭😭

有意

講少咗， 一定要四張要晒。費事煩

開翻個新post屌醒啲香港人

可以要哂4張

求280，380，480
2張連位 邊日都得

要兩張！到時見~~~~~

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

今朝10點禁到食飯
買到尾二場380
入到第一次就好快再入到第二次幫frd買

4張要哂

前兩次我都好記得半夜起身開電腦買票

今次朝早十點賣，搶唔到

得！

要哂早啲交收得唔得🤧🤧🤧

求2連 $280/380/480 任何日子
Thanks!

另外，
我有4張單丁，7月29日
72 row 25 seat 89
77 row 25 seat 90
57 row 25 seat 90
62 row 25 seat 89

要2張唔該巴打

支持你

Tg?

你無野呀？
買演唱會（棟篤笑） 唔用錢衡量用咩？
3萬人工 一日就1000蚊
我哂一日時間去排 第2日又要追番哂d野
點解唔用錢（請人排）解決
反正都係要咁多錢

入到去都冇晒連位 。。。

原價放880+ 車馬費 7月24日 兩個連位

我最撚中意黃牛

我要

Tg!! Penny_h

想問賣晒未

半日咪得囉傻鳩 有無排過啊 想睇又支持嘅 請半日假好難？

求飛 兩連位
會俾返適當車馬費

有意請

冇曬連位

一位都冇乜

係畫面入面

求任何價位任何日子連位飛

原價+手續費

炒家死全家 保證自用

萬分感激！
編輯

無排呀 咁又點？
我用半日人工搵人排
又輕鬆又愉快

你咁諗無問題 但重點喺你請人幫你排 只喺個個人買你個幾張飛有錢賺 而唔係依咁樣成班黃牛囤積曬啲飛等個個都無唔到 淨喺可以加錢買佢啲飛

雖然有好撚多仆街黃牛
但原價放飛嘅人保持到優良人格

收任何日子380 480 2連 每張+220 淨係收兩張

23/7 或者$880單丁加錢換 女朋友想睇

求飛
280／380／480 +手續費 任何一場 四連位

啱啱又入到個網
淨返
30/7 680
22/7 880
19/7 380
13/7 880
8/7 880
全部少量
其他日子得輪椅位

收飛2連
280 380 480 加車馬費 跪求

排隊真係好on9
又辛苦又搞到精神差
輕鬆坐係電腦面前禁仲好
排左成日隊24小時 就係為左兩張飛 好撚on9

求任何日子2連

岩岩睇都係加1-200一張
又辛苦又勞氣 何必呢
26場 廿萬幾張飛 點囤積

要 $880 四連位 任何日子

要晒4張！同屋企人睇

我用呢個

原價放兩張 兩連$880 18/7
有意留tg

都唔明點解要食炒價或出去排隊
我安坐office 都幫人買左8張
外加4張自用

求22號前
價位不限 2連位

自己睇

tg:kevin886

自己睇架

放工再去排成6個鐘

我就同女友坐前後，再放兩張原價俾人都係前後

唔係我俾唔俾得起黃牛既問題，呢個世界冇絕對既公平，個問題係合唔合理

我就係唔撚黃牛寧願前後坐，就係要原價一蚊手續費都唔收放俾人

其實黃牛要屌，但買黃牛既人都唔好得去邊

我盡咗力，可惜肯團結既香港人太少

死app

有啊

半夜12點好似，我都買過兩張

收2連 任何星期六 $480 加車馬費
留tg

跪求

Tg:ck020 可加錢

Here

thx

放俾我plz

求任何一場$280/380/480 2連/4連
或者我有兩張單丁位$380
可以用佢加錢換連位
想買嚟同屋企人睇

黃牛勿pm

你好 我想要來同fd 睇

原價+車馬費 要$880 四連位 任何日子
TG: Manutdchampion 搞左全日得個吉

我要呀

150000張飛一日唔洗就掃晒
真係痴撚線
不枉我6點出門去排，平日場可以買到880三連位

其實唔睇真係唔洗死，同埋之後應該都會keep住有人去唔到網上原價放飛
不過真係好難買，autoclick咗成兩粒鐘都唔成功
利申：有內部飛

任何日子任何價求2連位

收任何日子280/380/480 飛2連位
如果無2連 得1張我都要 自己一個睇 求放
tg:

唔知黃牛掃咗幾多
同埋可能損手損腳離場

autoclick全日都唔得
最後朋友幫手

認同 我都係同女朋友分開坐
可惜大部分香港人係唔會明呢個道理
講幾多百萬次都一樣 係基因問題
個社會係咁
連買張棟督笑飛都係咁
做好自己就算 支持你呀巴打

二連位，咩都得

Tst通利出面排隊既巴打可以走得啦 入到去都係show比你睇無哂位 但因為主辦單位未話賣哂所以佢先要照比人入

求2連 $280/380/480 任何日子
Thanks!

叻啦叻啦 無飛就收皮啦 9up

巴打我排2張

做香港人好撚慘，乜9都要同人爭
所以真係唔好助長呢啲垃圾風氣，黃牛理應收皮

有意2連位 480/380/280 任何日子

原價包手續費

其實佢個講法同如何買林寶係同一理論
算啦巴打 總有啲咁既人
睇完笑下就算 唔好同佢勞氣

㩒左成日都冇! 求飛

跪求任何日子2連

可以而家都入唔到

跪求任何日子4連

Sold out

係咪賣曬

淨返
30/7 680
22/7 880
13/7 880
8/7 880
全部少量 揀數量淨係俾揀一張
其他日子得輪椅位

香港人講到尾都係衰在唔爭氣
自己人都唔撐自己人
爭取啲咩 有咩用呀
無人幫襯就自然無黃牛呢個道理小學生都識

香港人唔係慘，係賤......基因都係改唔到

唉，做好自己真係咁難咩

黃牛根本同黃子華個show完撚全係矛盾，個個都預咗入去睇佢諷刺香港既野，啲人偏偏就用返呢啲方法入場睇

可以唔洗入了 3分鐘前入到 全部日子售罄 得返輪椅位

禁登入無反應可以點

買輪椅

我諗應該會有part串啲黃牛同買黃牛飛嘅低能

個system真係垃圾

巴打麻煩你我要哂四張，禁左成日都買唔到

唔駛禁 冇晒飛

又有幾叻呢？
但點解無飛就要收皮？
講事實又點會係9up呢

D原價飛唔建議太早放
假fans真黃牛

點解要加1-200一張？ 點解唔可以每人買自己個幾張？點解要買完之後又加錢賣俾人？
如果係你唔想排俾錢人地排我覺得無所謂 反正你都喺買番你要個幾張再加個個人既人工
但點解其他要加錢？
唔喺加幾多錢既問題 而喺唔應該認同呢個行為

我岩岩先入倒得返3日既680，880少量單丁位同輪椅位。
想問下，而家輪椅幾錢張

只求二連位

靚少少既千四

求任何價位任何日子單張/連位原價/加車馬費

跪求4張連位380，真係好想要，同屋企人去睇，麻煩大家幫幫手！

因為呢到係香港 人太多
如果想懶就要付出更多
點解要加錢 因為求過於供 同樓一樣

7月22
$480 1張 23行96位
有冇人要

我係咪打錯email
銀行扣左錢 到依家都未sd黎
今朝12點買

其實你買得起黃牛無需要入呢個post呀
大家價值觀唔同
唔好浪費時間討論喇

2張任何日子380/480

可能你今次一日半日人工可以抵消黃牛既炒價
但如果太多人咁做
下次黃牛既炒價就未必一日半日人工可以抵消到

再者
其實唔希望人咁自私同短視
因為拒絕一個行為
就可以令好多人滿足
包括未來既自己

畀人影到你睇完摺埋張輪椅走人 就係子華神嘅神蹟

求兩張280/380 連位
原價+少量車馬費

如果今次一日賣哂，真係希望子華神個個月開幾場開到人人買到票先，等今次班黃牛仆街(雖然冇可能)

利申 一張票都搶唔到，決定唔睇(睇過前兩次)

求二連 $380/$480
任何時間都得

子華應該都幾冇癮
睇一個應該係入場笑既SHOW, 未開SHOW 就已經閪口閪面
咁同去殯儀館搞演唱會冇分別, 講個同睇個仲邊到笑得出

純粹討論
只係睇到又要懶又要平

收380-680飛
黃牛唔駛pm啦 真fans
我唔介意你開show前先比飛我

用電話上係fail

公司block咗城市售票網

冇block都冇用，裝唔到extension

根本唔買黃牛
佢地就炒唔到
場搏弈佔上風既其實係買果個
黃牛狗囤一堆貨
放唔出咪蝕到渣都冇

收29/7 三連 880
原價加手續費

收星期六 380/480 2連/4連
可以加錢

唔介意你開show前比飛 (但一定要有證據證明 大家唔會互放飛機)

tg mingyin123

thank you T_T

5 分鐘前到香港仔通利staff 講sold out, 剩返輪椅位

(我係6 點鐘開始係counter 到等果位)

收求任何星期五六連坐380/480
加手續費車馬費

4部機一齊retry 再加一部電話係咁打去..... 搞咗成日，一張飛都買唔到

跪求380-680 兩連 可加$100車馬費

只求兩連位，加車馬手續費

資本主義就係咁
如果唔值可以唔買 唔睇
當無人睇黃牛就無市場就唔會有黃牛
點解出現黃牛 就好明顯係求過於供
子華開多26場 放多廿萬張飛 有黃牛都無市場

同條撚樣講咁多把撚咩 分分鐘係d黃牛仔驚炒唔起上黎9up

求任何2連

收380-680飛
黃牛唔駛pm啦 真fans
我唔介意你開show前先比飛我

任何日子

明白嘅
的確係有伸手黨
所以話做好自己好重要
我唔知有無其他人咁諗啦
如果無左黃牛 買飛易左
可能又會少左啲又要懶又要平既伸手黨呢
俾個機會 未必係人人都無得救既
但如果買黃牛呢
就可能連機會都無喇

剩返輪椅位咋

其實而家賣晒未？
定仲排緊？

收兩張280/380連位飛，日子冇所謂

跟本大把人都係咁
禁又唔禁 又一邊叫抵制黃牛
跟本同拎綜援無分別
又要懶又想有成果

求280，380，480，680，880
2張連位 邊日都得
原價+手續+車馬+每張100

同事用program 撞話朝早易入啲
兩個半鐘入左5-6次
成個下午入得兩次
講緊一分鐘幾百try

咁多黃牛出現嘅情況下
講求過於供我諗有少少唔公平
等於你樓上講香港樓市一樣
係咪又真係求過於供呢？

利申 讀得書少 虛心討論

希望有巴打讓

係多蠢人
唔知炒賣搏弈到底係邊個佔上風
樓係另一回事
因為涉及到生活既基本需求

六月中至尾先等佢地蝕讓囉，到時佢地仲驚過你

求280 380 480 二連位

朝早十點㩒到依家 屌細力d

[red][/red咪撚買黃牛]

咁點算好

咁我諗只可以話兩害取其輕
黃牛同伸手黨
我諗大家都識揀嘅
我自己都10點純手動㩒到3點幾
希望伸手黨們下次都可以努力啲

連登有愛，跪求任何日子，任何價錢既位，2-3張（我，女朋友，女朋友個朋友）
我非黃牛狗，唔會倒賣出去，可以開場既時候約係門口見面，同你一齊入場

候先文化中心話得返一張飛

感動佢老母
禁撚左十個鐘入都入唔到

岩岩竟然打通個電話 佢話賣哂啦

留俾你架

得返輪椅位

蝕就應該冇咩可能，原價加8蚊手續價點都放到

用信用卡拎囉

冇聽過有人打電話買到

唔係因為 面求大過供應 黃牛做得住？
子華未加場 炒到原價加千幾？ 而家幾百？
我唔清楚市價 大約
點解會加完場黃牛即跌？
香港樓市一樣 供應本來不足 大量新移民 辣招張樓市每層樓綁死兩年（解決左摸貨）但間接拎市場唔夠更加唔夠貨

冇晒

我都係第一次打通到

有save低到個record我諗應該無問題？

d飛賣哂先打得通 條line on99

其實係唔係因為賣哂先聽電話

消息指冇哂了
得返輪椅位

得返13號880少量

求任何日子兩張or四張！280/380
連唔連都得

1張任何日子任何位

感激不盡

頭先臨尾counter話仲有3張單丁飛 hold緊 到底要幾好彩先買到

如果想懶就要付出更多 我認同
但我講緊既喺點解要買完啲飛又高於原價賣返出去 呢個叫炒賣啊 點解要買多個自己需要既飛 然後再賺錢啊 呢啲叫自私啊

租架輪椅入場 行唔行得通

唉 今朝10點禁到3點 跟住返工到而加再禁 一次都無入過 已經用左auto click

痴線 就算加開幾多場都買唔到飛 反而益撚哂黃牛
點解唔可以實名制買飛人人有得開心睇

求任何價錢日子！原價+ 手續費，可開埸
前交收

10MIN左右前入過
全部場加埋有3張單丁
仲要比人HOLD起左
同埋好多輪倚

求原價加手續費 任何日子任何價位4連

打斷對腳去睇

收任何日子280-480
2張連位/4張連位

加少少可以，黃牛可免，Thanks

F5? 咁正常

全數沽清

13號880都有少量，good luck

我意思係 如果無黃牛
咁供應同需求係咪無相差咁大呢
咁有需要嘅人係咪唔洗付咁多代價吧
等於香港樓
無新移民無內地客無炒家
又係咪咁供不應求呢
當然你都可以話呢個係資本主義社會
我真係讀得書少
只係覺得做好自己唔好炒賣個社會會美好好多
我諗可能你都係會講句
你唔炒我唔炒 大把人炒
點都好 大家立場同價值觀唔同
討論下無傷大雅

有時需求係製造出黎，黃牛會 hold 飛，等人覺得唔夠，羊群心態下咪，咪加價追。

冇埋啦

因為有人當係一分工作
地盤佬去地盤做一日野有1000蚊
佢去排一日隊 都係1000蚊
地盤佬有付出 排隊黨 都用左一日排隊都係付出
你可以屌鳩排隊黨炒賣 但佢地都有付出
所以話如果多廿萬張飛 佢地有得炒嗎

講真支那黃牛放尾場880講緊不求靚位都係$2000有找，香港FB啲黃牛狗夠膽死開到$5000？！

利申: 唔係叫人買黃牛，純理性討論

黃子華係咪全香港最紅既artist 應該破哂紅館紀錄

個網仲未入到 on9

如果無黃牛 無人睇既show d飛倒落海？
跟本唔會無 只係多定少

如果真係無 無新移民無內地客無炒家
又係咪咁供不應求 我相信係供過於求 亦唔會有人炒樓

啱啱終於入到，得返13/7 星期五嘅單丁位$880

有無巴絲好心可以原價放2張連位$480或以下嘅飛俾細佬 任何日子都得，我可以俾返車馬費

細佬tg: ktys28

咁講做賊都有付出
有付出就唔洗講道德？

或者咁講，你講既冇錯，甚至可以話請人排隊其實都有付出、有風險（炒燶）

呢個世界冇絕對既公平，但件事係咪真係合理，係咪冇法例規管就係個灰色位到搵到盡？？

好多野都要拎平衡

exact7ly

想跳樓

收680 兩連任何時間 可加車馬

我入左成20次啦

你係覺得炒樓冇問題既，咁只可以講大家價值觀有啲出入，討論下啫，唔洗屌老母

去紅館門口等有冇機 定係等多兩個月會有原價飛

我到依一刻都無成功用app或網頁入到去呀DLLM

( Show Blocked User - 歌神譚詠麟2 )
呢個post見到你簡直係對黃子華嘅侮辱

我由朝早到而家都見到你
搶唔到咩？

係 只不過佢犯法比人拉
無比人拉到 就係佢勁

大賭李家誠 就係人版
佢害死人 令人家破人亡 完美咁走法律*啦*
道德上錯哂 咁又點 成敗論英雄

你可以話我價值觀有問題
但呢個係香港現實

排左差唔多9個鐘話冇連位

+1

認清同面對現實冇問題，但心態唔好變到合理化唔合理既野就好

一票不買黃牛

我岩岩入到
利申：禁足全日都買唔到飛

求巴打放1－2張$280-$480，任何日子都得
可開show前交收／一齊入場

從未試過咁 好痴線

係買都唔好依家買啦大家
到七月d 黃牛成手飛跳樓都唔掂就會原價 甚至割價
子華係紅但我唔覺得至於有十五萬人比錢睇

唔敢講你價值觀有問題
更大可能係個社會有問題扭曲左好多人嘅價值觀

點都好 唔同價值觀都可以理性討論係好事
好過乜鳩譚詠麟淨係識屌人老母

唉
雖然我冇d人負出咁多 前日就去排
但我都叫排左差唔多9個鐘
9個鐘唔通就唔值兩張連位既飛？

繼續求

其實係咪有bug
幾個fd一齊係咁禁
得其中個fd入到四五次
其他人一次都入唔到

屌佢老味， 好撚賤，開名啦

點解呃到人家破人亡發大達都無事
點解努努力力番工 樓都買唔起
咁又合理咩 就係咁唔合理
因為呢到係香港

唔緊要嫁...直接拎張咭去拎飛就得...
唔會睇email

求280/380/480 兩連
100%自用可加車馬費
感激萬分

引佢出黎報警拉佢啦

好慘 幫你唔到 我唔去睇 但今朝幫個fd搶4張

但佢地排一個插三個咁點撚樣計呀

我用銀聯冇得look card
所以即刻print 咗個紀錄

可以接受香港就係一個咁嘅地方
但都可以唔接受自己就係一個咁嘅人
我諗有得揀你都會寧願無黃牛嘅

無得計 只可以報警 可以點？
打佢一身囉 唔係點？
唔係尋晚開始登記咩

aeg果日請假，㩒足1日，買唔倒。
今日又請假，㩒到7點先入倒，得返輪椅位。
我只係想買2張睇下姐，點解連娛樂都要炒
遲下子華會唔會見多人買唔倒，休息下之後又排期開多十場八場，玩死班炒家。

可以當日先拎飛

忠忠直直 係岩
但唔好自欺欺人就更加好
但幻想一定係美好

東張西望今次做到野 蝻

睇乜鳩都唔知

仲未入到個網

人地吹睇音樂呀

廣東話都唔識聽就好興奮咁買到飛
越睇就越火滾

+2

黃子華間唔中都會唱歌嘅

排隊依方面 蝗真係好過蝻

機場牙嬸

喂阿伯賺埋啲陰質錢唔驚冇得洗咩

想喊

蝻 蝗聯線

售票處：全綫售罄

請假就直接去排啦...
我本身無打算去排，見佢話加場成150,000張飛，我預唔洗通宵都買到
結果早兩個鐘去未夠11點已經買完，之後上網仲買多幾轉

咁點睇頭先打尖打第一果個?

根本又係內部飛
真係傻鳩先信佢有15萬張😹😹😹

玩撚左成日 係再次登入個位就hold 足成日
撳撚到手指都痛都買唔到一張

依家d 主辦高招
同大家講有15萬
實質得2萬入到果陣就話己經賣曬😹😹😹

應該check唔到位，賣哂

求任何日子任何票價3張飛

港豬又比主辦撚左一日

放？

巴打放唔放飛

入過去睇差唔多全部都係揀唔到位=買唔到

而家入左去 諗住幫人買
但都賣曬了
另外有冇人肯用28既二連同我換26既二連？

仲要吹到排左2，3日

朝早10點準時㩒 㩒到依家連個網都仲未入到 不停係到retry retry

可以休息下啦

今朝6點排隊 買得7月尾

由朝試到晚都入唔到 求任何日子2連位 可以加少少水腳比師兄

到依家仲可以玩緊再次登入

求兩張，加車馬，啊爸想睇，

終於入到 然後得返輪椅位

求3張相連 任何日子

黑警一早出動去哂各區售票站
但又唔撚查班蝻身份證

買張輪椅都仲平過黃牛

巴打好灰喎 但我又覺得現實喺咁唔代表我會認同
接受呢個世界既現實 唔等於你要去認同或跟住一齊做
反正買樓發達又唔喺一個標準既人生目標

買到星期六好難同你而家換星期四掛
七月中先問就有機

佢玩死自己就真 真係想佢死咩咁開法

主要係果日係我同女朋友記念日姐

今日排文娛中心直情望住d廢老黃牛蛇頭同班蝻分贓

終於入到個網 但係賣撚哂 我屌你呀

仲等我開心咗幾秒，望真啲全部得返輪椅位

啱呀......個社會扭曲到點，唔好將自己扭曲埋，呢樣好緊要

求子華 2連位張😢

建議子華神攪戲院直播，等黃牛狗仆街

求5/12/19/26 任何一日 2連位

電視直播最後一場咪算
99台諗諗佢

FF :如果最後一場viu tv全港直播

贊成呀 還掂飛又賣哂

排成9個鐘都冇係你遲起身/唔排通宵姐

^.^

巴打幾啱咀型 真係師兄？

重要咩

真係慘過食屎 係香港買飛睇show都要排通宵

任何日子2連
自用

我都想佢咁做

人地做開奴隸做得好happy

講句公道說話 唔係個個都請到假

150000張飛俾8百萬人睇排9個鐘都冇位係邊個既問題

以佢叫座力次次都一日賣曬仲要最後一次預左通宵啦

啱 唔重要
不過如果真係有個你咁嘅師兄就更高興

請唔到假會排到9粒鐘 ？

成件事好on9
開多咁多場再助長炒風
供養到黃牛上樓

收 黃子華飛2連/4連
加手續費收
可以開場前先交收

你太唔了解香港人 有好多人唔理有冇睇過都酶入場湊熱鬧，最後一次嘛

tg mingyin123

唔搞實名制始終都係死路一條

希望咁多位買唔到飛嘅巴打要堅持唔好買黃牛
我都係由今日九點幾開始捕到而家連登入都登入唔到嘅人
唔係上咗岸就講風涼話

都估撚到佢想食住個勢加場賺多筆
吹到好正義話比真fans 睇😹😹😹

Click 唔到果D我唔會講呢句，9粒鐘都朝早排到夜晚，咁都唔係請假去，除非真係通宵更

上面有件啦

巴打 佩服！

其實可行
好似戲院有時都會有幾場係實時直播日本d演唱會咁

希望推到子華神見到

巴打 不如趁人少少我掩護你走先

買碟啦

有屌錯佢咩
😹😹開得多但又唔搞鳩d 黃牛😹😹😹
個腦生係屎忽坐撚住

咁連做廿六場都辛苦嘅

無曬了

租輪椅，見過有人坐輪椅位企係身幫隊波打氣，神跡咁

我諗唔係佢一個人話哂事嘅
公平啲咁講
我地諗到 佢點會諗唔到呀

臨時演員都係演員

我都係
痴撚線公司

係屋企retry到返公司放工返屋企
岩岩終於比我入到
不過只剩輪椅位

朝早禁到依家都未入到

唔係請假點可以排九粒鐘，請假都唔早D去就自己問題啦 捕住電腦請唔到假可以理解，排得9粒鐘，我當佢7點鐘去到，買到單丁都唔錯啦

仲有冇人放飛呀 好想好想睇

識人收夜放工凌晨四點排都係單丁位...
不過請左假就凌晨開始排喇..
有時真係唔怪得人

唔係d黃牛黨 洗買張飛都買到咁辛苦 ？唉

求任何日子價錢
同日兩張不連都可以！

求任何日子280/380/480 2連飛
原價 或者加手續費

唔該曬

提提大家
預防好心放飛比人拎黎炒，請大家將交收日及時間約係開show當天既紅館前交收

收380 連位

今次講左冇tour ，好多廣東人黎排 唔難聽到廣州腔廣東話

求2張飛 1張都照要

原價或者加手續費？
唔加返手續費即係要蝕讓俾你？

求任何日子 480/380 3連
可開show當天紅館交收

求6-21/7 (除了13號)
兩張連位飛
$280
$380
$480

如果大家都係為睇show而買嘅，其實理應大家都好容易買到自己張飛
就係啲仆街黃牛連你嗰張都買埋再高價放出去
你俾錢人幫手排隊買返自己張飛唔係問題
但啲人係買100張都唔係自己睇，等你地買唔到再高價放
本來請半日假就買到，每人排隊/搵人排隊買4張for自己睇，排頭位斑蝻幫班爛臭黃牛買晒啲飛嚟炒
咁都唔明？

有飛俾我當然唔會要人蝕啦

求2張飛 1張都要

終於入到但全部輪椅位

假設真係唔存在黃牛，每個人都係買嚟自己睇，咁就公平競爭
咁你懶唔排隊唔上網買唔到飛就你嘅事
唯有等唔得閒去嘅人原價放返出嚟
當然呢個只係理想中嘅完美世界

拎張卡去就得，唔清理email

香港人真係好撚慘

你search 我舊post 我都有講過話不如網上直播幾場，收番 50-100 一個device 嚟比D真係睇唔到嘅人睇，技術上係可行，不過應該唔會想搞

如果每個人都只係買樓自住就好了

1. 收益唔高夾上冇保證會有幾多人睇，會有幾多錢落到袋
2. 仲要驚比你地偷錄，轉個頭up上其他網站

放假唔出去排隊
買唔到就講黃牛

炒黃牛犯法，炒樓唔犯法係咪代表啱？
道德層面靈性層面，做人唔講呢啲嘢嘅同畜牲都冇咩分別

收唔到email 係咪收皮?

打錯左？

後日（聽日同樣時間）拎張卡去機，出到飛冇事，出唔到飛

睇下扣左數未都得既

可能打錯姐...
過左錢既就咁拎張咭去碌返張飛出黎就得...

手續費或快遞費會俾足
唔該各位

聽日直接去碌下張信用卡有冇得諗

想要2張380/280

冇tour 又咁近就預左，差在有冇人坐飛機黎睇/排

求15/7-31/7 單丁位 任何價錢都ok

買黃牛入場睇 反黃牛嘅子華屌鳩你地
到底呢班人諗咩

好神奇，呢個鐘數都上唔到個網

系統現正為大量顧客處理網上購票，所有網上購票連結正由其他顧客使用中，請按以下「再次登入」按鈕再嘗試登入(請注意：使用鍵盤上的「F5」按鍵不能連結購票網站)。

冇黃牛黨你都要係咁retry嫁喇...
只係機會大啲咁解...
其實講真你都明知有黃牛嫁喇...
我唔係話佢地炒飛岩...
只係你明知有而又真係想睇咪自己行多步做多少少囉..
政府係唔會幫我地嫁...
咩實名制都係發下夢算...

有冇人有多280 380 480 680飛想放

放12/7 單$480
有意DM:

撳咗一日都撳唔到
求380-880都得任何日子2張連位

兩張或以上既有冇放 原價加車馬費

終於入到....只餘輪椅位

換飛

7月29 $480 4連
想換7月21-7月28是但一日4連
或者7月30 2連*2

有意
wfung0104@gmail.com

Mytv super 個app都做到唔比錄啦

屌你呢啲咪又係黃牛 邊個高價啲買 就方俾邊個 撚屌

求 7/7
480
2張

仲有人f5緊

推
15-31入面求其一日都得
任何價錢都得
原價+手續費+車馬費

求1張或2張，任何日子都可以

求2連位 880 任何日子
原價+ 手續費 + 少量車馬費
真心入場睇

有無巴打知BA係第幾行？

第一, 係A之

入到去 得返輪椅位
讓返個位比大家入去參詳

收
280/380/480
任何日子嘅連位 （共2張）
Tg:

求二連位 七月份仼何嘅日子都得
車馬費同手續費通通都俾

其實無飛真係唔怪得人 怪自己啦
真係想要既 早d去排啦
No pay no gain呀
想要又唔排通頂 咁不如買多左既請埋你睇啦 好嗎
我自己就排撚左15個鐘 排撚到想死
仲要前面都一樣比牛打尖
但係咁可以點做姐？

邊一個情況都有佢既問題嫁啦 重點唔係埋怨 係諗計解決呀！

幫朋友放 排左好耐隊 請出誠意價
7/7 第二場
880 兩張 680兩張
全連位
880A區
9/7 第4場
380 兩張連位
15/7
380兩張連位

放25/7 480 4張
同行 2個2連 有意帶價